聽日過港島 想影下啲建築 有冇提議

最好新舊中西 一張相 影晒 有啲時代交錯感

7一維園見

71 唔係聽日喎，anyway71見

大館 圓創坊必去嫁啦 打卡位

維多利亞城

打錯

禮賓府
有日治時代建築